[童年] Gundam Seed有邊一幕令你印象深刻？

好記得有一集神盾高達用佢個盾飛爆咗架空中霸王，細個嗰陣睇到O晒嘴覺得好好笑

仲有基拉用刀仔打贏沙漠之虎

改OS

基拉同芙蕾扑野
小學雞第一次係動畫見到呢d情節覺得好震撼

未做完就已經播定ENDING歌既畫面

00後

seed 02年播喎

也咩囉

兼用卡，見到啲機唔同左背景唔同左但動作分鏡完全一模一樣就覺得好震撼。
點解明明咁多野唔同但可以令人覺得一直重複睇緊同一個畫面。
諗諗下，屌，原來真係同一個畫面。

NTR

舞降之劍

嗰時個個禮拜六一定同555定龍騎連住睇

條MK仔成日扑嘢

平日5半播 點連

我記得係星期六朝早做㗎播

呢個就90後版啦
扑緊果幕係重製先有架

幾乎集集都都見到大天使號艦長乳搖

Find my way

決鬥上而下斬果幕
用到destiny 都仲用緊

seed d就逢星期六朝早11/12點左右播
seed係星期二四 5點幾播

阿斯蘭同卡蓮捐山窿

最中意係e個角色 穆叔同艦長

決鬥用暴風碌炮射獵殺

閃電高達畀基拉斬爆個機艙
好震撼

即係已經翻播
做乜衝出黎認自己細

攔腰斬嗰幕真係好經典

正想講

sor...可能我真係記錯咗

Freedom救世界

彩虹發炮

小5個陣星期6朝早播seed d

扑野

自由第一次出場

一定係自由第一次射曬4支炮

曉之車 奧布自爆 草薙號上太空無撚得輸

不停話唔想殺人但係咁屠人

雞拉唔夠克魯澤講就隊爆人

認真 克魯澤射爆灰蕾架機個幕

自由正義仲要拖手嗰下好基

大天使號比人近距離瞄住艦橋然後基拉揸freedom衝落黎護駕嗰幕

呢幕真係咁多年都仲記得
btw我都記得係星期2，4做seed

第二季 大天使號再出擊 奧布軍幾隻艦既艦長向大天使號敬禮

呢幕？

毒撚真係好慘

妻目前後入

明明記得第一次播係5點幾，果期仲有星夢美少女
星期六中午播唔係seed d咩，果個時段仲播過超重神

之後一齊開炮打三小強

Btw卡加蓮死老豆好慘

戴綠帽都夠慘，仲要係條女面前俾條新仔侮辱
真係高達史上最慘角色之一

我仲以為會有圖

好回味以前鳩下鳩下既日子

係 初時睇以為救到

明明seed就重播過好多次
我自己都起碼睇過3次
反而seed-d 就好似真係得1次

最深刻緊係op已經唔著衫啦
屌你曰光日白睇電視
老母仲要係隔離,播埋d咁既野

穆拉自稱係拉魯宿敵,但次次都輸成九條街唔死已經執到

因為穆架機次次都廢過古魯謝

空中霸王vs捷武隊長機
突擊vs天義高達

牽制到古魯謝仲可以全身而退, 都算係咁

個架米別斯零式黎 唔係空中霸王

thx巴打, 你心水清!
穆有揸過空中霸王, 但打捷武隊長機係用米別斯零式

第幾集，冇睇過重制

重制揸perfect strike好搞笑

我覺得嗰架機4個槍筒可以獨立飛出嚟好正
以前打psp隻gundam seed 連合vs扎多 都好鐘意用

基魔扑人條女
大波艦長搖乳
Freedom屈機

最深刻係粉紅魔女換底褲

自由比天意屌打

古魯謝一大堆道理問到基魔口啞啞 再一劍劈爆部流星號
霸氣到

果個唔係00咩？

Seed第一次播係星期2/4 1730做完放學icu播
之後重播就星期六連埋seed d，播完就000

第一集基拉同亞斯蘭重遇果下黑白畫面
因為果陣小學同學黎我屋企玩 佢支bb彈槍咁岩射中左我部電視果下就黑白 嚇到我地仆街

其實係咪得我覺得古魯謝大大聲奸笑個幕好正

同芙蕾扑野果幾幕

求j圖

面具佬飛飛下見到永恆號
講左句"我都好鍾意聽你d歌"
然後就即刻開浮游砲射永恆號